想織頸巾比感情台絲打！ :p

第一次織頸巾 31號之前應該會織完

走啦 肥仔唔好污染我個po

你一定好鍾意pony or unicorn

好似粒粒雪糕

梨典g架

好似雪糕咁sweet

你講你定條頸巾

Both lah

綿花糖

朋友話係little twins star色

織俾禾未？

你夠膽戴咪戴呢條

自己一個出街唔敢戴

今日食野嗰時餐廳播lonely Christmas

有又煩 冇又煩

濛叔都會有煩惱

有呀 好凍
同埋無啦啦俾人叫阿叔

我日日都覺得好熱
梨系資深會然=牙叔

借黎取下暖

你自己攬自己

唔夠手長呀

你哈比人

係咪真係比㗎 我想要

哈比人關手短咩事

唔比有棍絲

我係真絲...

禾吾g牙
因為禾系哈比人

起左你底 咪扮

有幾哈先

共用ac...
比你tg我比圖你睇都得

又係你老濛

Tg me Hugo19911

jeng

想要

利：真絲

真絲排隊

咁同你交換身高

你似係真絲

藍絲?

最憎melody

我鍾意Melody呢條臭雞多過kurumi

絲打

咁都要加密?

我覺得隻色好似戴唔到出街

你都係真絲

你送比我我戴

我係 扮巴會比人屌 唔敢扮了

多謝絲打欣賞 但我呢幾日唔得閒織 可能下年先織完

咁又唔好 冇得恰你

邊個話矮就可以比你恰

我屌...真係信左

我係絲 信我

可以搭你膊頭

哦 係咩 哈哈 屌你老母

你都係得170 咪扮

幾q

喂 唔俾講粗口

我270

佢本身都話可以單獨同你食，其他巴打去第二間，最多之後先一齊返，但係我同佢講係濛之後佢就話不了

佢俾我d氣場震懾左

有疑問
有冇用錯針
係咪織得大緊
好似唔夠闊

一開始好似係太緊
所以我後尾先整返鬆
我唔鍾意太闊 依家呢個對我黎講啱啱好

進撃的巨人?

我都有條係咁上下色

糖good taste

想要

咁colourful好難戴出街喎

係似比小朋友戴

多謝欣賞

叫樓豬比你

Sure

好靚

多謝

打算同佢一人一條

加油

不如一齊戴

係呀！！咁都知

咁親密

隻色咁柒

No 你戴你嗰條 我戴我嗰條

我以為你果條送俾人添

茅人要 自己戴算

戴出街一認就認到係你

咁係屋企戴算

我想要

想激嬲kelly?

我最新個post有講頸巾

由我玩感情台到依家你都仲係為緊kelly叫春

如果唔係點解我要用我本人呢個名

比我送比男朋友

做男人咪咁懶

我都成年前買

咁撚核突

利申絲